
                      La vocación y la locura

Esta oscarizada película sobre la vida de John Forbes,un matemático con ezquizofrenia es simplmente preciosa,el director y el guionista nos transportar a traves de RusselL Crowe a la mente de un genio ,reflexionando sobre la vocación y los sueños e nicluso sobre el destino,el destino de John era ser matemático,y ser el mejor,estoy seguro que muchos de nosotros también tenemos nuestra vocación que nos leva a la locura,en mayor o menor medida,yo me he identificado con un personaje que transmite muchísimas emociones.
        
            